張家輝或受抑鬱病影響

現已停職警長指自己前年被誣衊惹上官非而情緒受困，去年因壓力大而患上抑鬱症，聲稱自己在「無意識」情況下，在深水埗特賣場偷去行李牌、眼鏡貼等4件共值32元貨品。案件今在西九龍裁判法院裁決，裁判官陳頴賢指出本案雖有疑點，但由於重點在於被告是否存心偷竊，她接納被告精神科醫生的證供，認為被告或真的受到病情影響，並非企圖高買，裁定罪名不成立。

51歲警長張家輝因前年惹上官非，被停職至今，他被指於去年‪5月18日，在深水埗一間電子特賣城內，偷走小型多功能包、行李牌、LED燈和眼鏡防滑貼。‬

陳官指雖然本案仍有疑點，例如被告在店內有細心選購貨品、有就其中2件貨品付款、將貨物放入褲袋、之後又將貨物扔落地等。然而被告在案發時的過程及狀態都有證物支持，被告的精神科醫生及被告的妻子，都可證明其患有抑鬱症，及行為變得異常，考慮到他或會受到病情影響，裁定罪名不成立。

咁都無罪

何俊賢唔話佢詐病?

呢d標題都可以做新聞

何俊賢：要找數先嚟病？

原來抑鬱真係大哂，我都覺得有d抑鬱，想係街揸下d囡囡波減下壓

人無恥真係天下無敵

要醫生證明，窮撚無資格

你同醫生講成日唔開心，想跳樓，即批啦

特權

精神科？

怕且仲可能你要是某紀律人員才可冇事

當然

咩意思？

好貴

唔通你以為去睇獸醫？

警察唔係睇開獸醫嫁咩

耐唔耐就呢位張家輝呃人入
唔係話幫犬
睇第一句即時腐皮樓主

免死金牌，幾千蚊濕濕碎